［wts] ［招新血］85-95行山露營群

個群已經開咗兩年幾，有百幾人，活動開到8月，歡迎新血加入！夏天呢幾個月屬於休山期，所以除咗行山團澗團我哋都仲有好多其他活動，有攝影團、飯聚、船P等等！

入群既朋友一定要踴躍出聚同吹水喔，包你識到新朋友！
有興趣入群請填表

Push! 快d加入我地啦！